拎港共口罩用既人都係中國人

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票